如果特朗普死咗 美國會唔會舉國上下要求出兵?

歡迎討論

唔會
好多人恨不得佢死

認真：美國班大學生應該會開 party 慶祝

呢招中共就會食髓知味再去暗殺下任/下下任

共和黨真係冇人夠侵咁硬？

彭斯

上要求 下反對

Pence
Pompeo

白左慶祝緊啦
話TRUMP 自己攞黎衰